想成功 就要爭取最多人嘅支持 先放下唔好提革命

仲記唔記得當初我哋二百萬香港人上街係爭取d咩？
係咩號召到咁多人出黎？
係五大訴求呀!
1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定性
3. 不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立調查委員會，徹查警方濫權濫暴
5. 全面落實真雙普選

講革命只會好似2014年咁
當時d人都係講本土 雙普選
後尾慢慢俾人話搞香港獨立
689就大條道理打壓

到2019年，講革命可以幫你達到五大訴求咩？
非旦不可，只會重滔覆轍
無論大家叫「光復香港 時代革命」背後嘅理念係咩，政府都照會屈你搞港獨(今朝仲話黎緊要每日開記者會 司馬昭之心)
政府就會以反港獨做藉口，打壓我哋爭取五大訴求為實
同時令我哋失去部分中間派或大中華撚支持
呢班人可能好支持你爭取五大訴求架，但一聽到港獨兩隻字唔理三七廿一就會同你反枱

即使有人唔係完全同意我哋嘅所有想法
只要大家有一個共通點，有一個共同目標
佢地就係我地朋友，係同路人，係戰友
做人冇得咁貪心話想一次過要晒五樣野就有五樣
爭取到越多人支持，成功率就會越高
就算最後未必完全實現我地嘅理想
至少都達成部份目標，好過一無所有

例如有建制派話要成立委員會查反送中風波成件事
如果當中包括查警察嘅話，同我哋訴求冇衝突
即使你平時同佢意見不合，唔多鍾意佢，呢一刻你同佢都有共同想法，大家就可以一同向政府施壓，成立獨立調查委員會，咁樣離大家達成目標又近左一步

同理掉中國國旗落海，塗污中國國徽，放火燒雜物
剩係可以落中共面，泄憤，同埋警察毫髮無損
對我地爭取五大訴求有咩直接幫助呢？
反而俾機會對面大造文章，抹黑抗爭者，屈你搞港獨，又話咩一國大過兩制
不仿試下其他正面作用更大，負面影響較少嘅抗爭方式
例如我哋可以話兩制同樣重要，普選又係基本法規定嘅，你唔好走數呀
以其人之道還治其人之身，繼續爭取五大訴求
(如果你條氣仲係唔係好順 咪諗下深圳河以北嘅野關我蛋治咩 香港先係重點)

要記住勿忘初心
諗清楚當初點解要企出黎反抗
唔好俾仇恨沖昏頭腦
做任何事前問下自己點解要咁做，做完之後對我達成目標有咩幫助
係抗爭路上我哋絕對唔係孤身一人
能令越多嘅同路人加入我哋
我哋嘅力量就越大
就會越接近成功

香港加油!